<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Sponsors on Global Azure Austria 2022</title><link>https://globalazure.at/sponsors/</link><description>Recent content in Sponsors on Global Azure Austria 2022</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://globalazure.at/sponsors/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>ACP</title><link>https://globalazure.at/sponsors/acp/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/acp/</guid><description>ACP unterstützt Unternehmen, Behörden und Organisationen dabei, neue Ideen noch erfolgreicher umzusetzen sowie ihre Produkte und Prozesse zukunftsorientiert zu gestalten. Die Innovationskraft und Wettbewerbsfähigkeit seiner Kunden unterstützt ACP mit einem 360° IT-Portfolio aus einer Hand - mit individuellen Lösungen, neuesten digitalen Services und frischen Ideen.
Mit mehr als 50 Geschäftsstellen in ganz Deutschland und Österreich ist ACP immer ein zuverlässiger Ansprechpartner in Kundennähe. Das ACP Team ist von den international führenden Herstellern zertifiziert.</description></item><item><title>Capgemini</title><link>https://globalazure.at/sponsors/capgemini/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/capgemini/</guid><description>Capgemini ist einer der weltweit führenden Partner für Unternehmen bei der Steuerung und Transformation ihres Geschäfts durch den Einsatz von Technologie. Die Gruppe ist jeden Tag durch ihren Purpose angetrieben, die Entfaltung des menschlichen Potenzials durch Technologie zu fördern – für eine integrative und nachhaltige Zukunft. Capgemini ist eine verantwortungsbewusste und diverse Organisation mit einem Team von über 325.000 Mitarbeiterinnen und Mitarbeitern in mehr als 50 Ländern. Eine 55-jährige Unternehmensgeschichte und tiefgehendes Branchen-Know-how sind ausschlaggebend dafür, dass Kunden Capgemini das gesamte Spektrum ihrer Geschäftsanforderungen anvertrauen – von Strategie und Design bis hin zum Geschäftsbetrieb.</description></item><item><title>Coding Club Linz e.V.</title><link>https://globalazure.at/sponsors/coding-club-linz/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/coding-club-linz/</guid><description>Der Coding Club Linz e.V. ist ein gemeinnütziger Verein mit dem Ziel, die Kenntnisse der Allgemeinheit über Computer im Allgemeinen und Softwareentwicklung im Speziellen zu fördern. Der Verein ist unter anderem Trägerorganisation des CoderDojo Linz, einem kostenlosen Programmierclub für Kinder und Jugendliche. Neben dem CoderDojo veranstaltet der Coding Club Linz regelmäßig kostenlose Konferenzen und Meetups wie zum Beispiel das jährliche Global Azure Austria-Event sowie das Rust Meetup Linz.
Coding Club Linz e.</description></item><item><title>cubido</title><link>https://globalazure.at/sponsors/cubido/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/cubido/</guid><description>Wir kombinieren jahrelange Erfahrung mit neuen, innovativen Ideen. Seit 15 Jahren sind wir erfolgreich für mittlere und große Unternehmen im deutschsprachigen Raum in den Bereichen Analytics und Development tätig.
Im Bereich Development setzen wir auf die Entwicklung von individuellen, hochspezialisierten Lösungen. Hierzu werden erprobte Standardkomponenten um projektspezifische Funktionen erweitert, sodass am Ende eine Lösung entsteht, die sich an den Unternehmensprozess des Kunden anpasst und nicht umgekehrt. So werden höchste Benutzerfreundlichkeit und eine nahtlose Anbindung an vorhandene Systeme gewährleistet.</description></item><item><title>Dynatrace</title><link>https://globalazure.at/sponsors/dynatrace/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/dynatrace/</guid><description>Dynatrace is global market leader in software intelligence. Founded in 2005 in Linz, Austria, we have developed from a start-up to one of the fastest growing SaaS companies on the planet. Our product – a multi-cloud observability solution – helps more than 2,300 customers around the world to accelerate their digital transformation by monitoring, optimizing and scaling any application in any cloud – ultimately, helping millions of people on a daily basis in areas like banking transactions, while traveling, shopping or in the health sector.</description></item><item><title>ETC – Enterprise Training Center</title><link>https://globalazure.at/sponsors/etc/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/etc/</guid><description>Bereits seit 1999 bietet ETC die besten Services zur Wissensvermittlung und unterstützt bereits mehr als 170.000 Seminarteilnehmer beim lebenslangen Lernen. Kunden und Partner profitieren an 3 Standorten (Wien, Graz, Attnang-Puchheim) vom größten IT-Trainingsangebot österreichweit. Das Leistungsspektrum von ETC reicht von klassischen Seminarangeboten über Hybride Lernformen bis hin zu Video Based Trainings. Als Österreichs führender Qualifizierungspartner ist ETC u.a. Mitglied der weltweiten Leading Learning Partner Association (LLPA).
ETC – Enterprise Training Center GmbH</description></item><item><title>Guid.New</title><link>https://globalazure.at/sponsors/guidnew/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/guidnew/</guid><description>Software hat nur einen Zweck: Das Leben zu erleichtern – und das beginnt schon bei der Entwicklung. Darum entwickelt die Guid.New GmbH seit 2016 Individualsoftware, die Freude bereitet. Freude in der Anwendung, Entwicklung, Wartung und dem Betrieb.
Guid.New, das ist ein Team aus leidenschaftlichen Software-Enthusiasten, die cutting-edge Technologie leben und lieben. Spezialisiert auf Angular, .NET Core und Microsoft Azure entstehen leistungsstarke Softwarelösungen mit hoher Geschäftskritikalität für Businesskunden aus der DACH-Region. Es wird ausschließlich auf solide und weit verbreitete Technologien gesetzt, damit die Softwarelösung langfristig wartbar und skalierbar bleibt.</description></item><item><title>Microsoft</title><link>https://globalazure.at/sponsors/microsoft/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/microsoft/</guid><description>Seit seiner Gründung 1991 hat sich Microsoft Österreich vom Kleinstbetrieb mit drei Mitarbeitern zu einem Mittelbetrieb mit heute rund 340 Mitarbeitern entwickelt. Seit 1991 ist Microsoft mit einer eigenen Niederlassung in Wien vertreten.
Gemeinsam mit mehr als 5.500 heimischen Partnerunternehmen hat es sich Microsoft Österreich zum Ziel gesetzt, Menschen und Unternehmen zu ermöglichen durch den Einsatz moderner Technologien ihr volles Potenzial zu entfalten.
Es werden laufend Bildungspartnerschaften für Kindergärten, Schulen und Universitäten entwickelt, sowie IT-Ausbildungsprojekte für sozial benachteiligte Bevölkerungsgruppen umgesetzt.</description></item><item><title>Programmierfabrik Hagenberg</title><link>https://globalazure.at/sponsors/programmierfabrik/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/programmierfabrik/</guid><description>Als Systemhaus entwickelt die PROGRAMMIERFABRIK Standard-Software für Gemeinden, Lagerhäuser und Pathologie -Institute von Krankenanstalten. Darüber hinaus unterstützt die PROGRAMMIERFABRIK viele Kunden bei der Entwicklung sowie der Wartung von Software - und Business-Intelligence-Lösungen. Die Entwicklung von Individual-Software auf Festpreisbasis und die Bereitstellung von nicht selbst entwickelten Software-as-a-Service (SaaS) Lösungen für den HR - Bereich runden das Leistungsspektrum ab.
1993 gegründet beschäftigt das Unternehmen mit Geschäftsstellen in Linz, Wien sowie im Softwarepark Hagenberg heute etwa 110 Mitarbeiter und erzielte im letzten Geschäftsjahr einen Umsatz von 16,95 Millionen Euro.</description></item><item><title>softaware</title><link>https://globalazure.at/sponsors/softaware/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/softaware/</guid><description>Softwareentwicklung ist Vertrauenssache.
Wir entwickeln maßgeschneiderte Software-Lösungen auf Basis modernster Technologien. Geschäftsführer Roman Schacherl hat bereits neben seiner Ausbildung an der HTL mit 18 Jahren ein Einzelunternehmen gegründet. Nach dem Studium an der FH Hagenberg wurden die Kunden mehr und die Projekte größer, somit gründete er 2012 gemeinsam mit seinem Studienkollegen Daniel Sklenitzka die softaware gmbh.
Ein großes Büro in Asten, 16 MitarbeiterInnen und zufriedene Kunden aus allen Branchen, vom internationalen Holzhändler bis zur Mineralölindustrie, vom Rettungswesen bis zum Personaldienstleister, vom Schulbereich bis zur computergestützten Therapie belegen den Erfolg.</description></item><item><title>tietoevry</title><link>https://globalazure.at/sponsors/tietoevry/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/tietoevry/</guid><description>In einer sich schnell verändernden Welt ist Technologie alles. Sie ist Teil des gesellschaftlichen Gefüges. In jedem Teil eines jeden Unternehmens. Sie ist das Herzstück der menschlichen Entwicklung. Sie ist eine große Macht, die mit großer Verantwortung einhergeht.
Wir bei Tietoevry glauben, dass es an der Zeit für einen Perspektivenwechsel ist. Es geht nicht mehr darum, was die Technologie leisten kann - sondern was sie leisten sollte. Damit die Zukunft von Unternehmen, Gesellschaften und der Menschheit lebendig und erfolgreich sein kann.</description></item><item><title>time cockpit</title><link>https://globalazure.at/sponsors/timecockpit/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/timecockpit/</guid><description>Time cockpit ist eine Projektzeiterfassung für Knowledge Worker. Grafischer Zeitbuchungskalender, automatische Tätigkeitsaufzeichnung über Signal Tracker, umfassende Erweiterbarkeit und Anpassbarkeit inkl. Web APIs, volle Offlinefähigkeit und einfachste Verwendung durch SaaS machen es zur optimalen Lösung speziell im IT-Umfeld.
software architects gmbh
Kornstraße 7A
A-4060 Leonding
www.timecockpit.com</description></item></channel></rss>