<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Sponsors on Global Azure Austria 2025</title><link>https://globalazure.at/sponsors/</link><description>Recent content in Sponsors on Global Azure Austria 2025</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://globalazure.at/sponsors/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Coding Club Linz e.V.</title><link>https://globalazure.at/sponsors/coding-club-linz/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/coding-club-linz/</guid><description>Der Coding Club Linz e.V. ist ein gemeinnütziger Verein mit dem Ziel, die Kenntnisse der Allgemeinheit über Computer im Allgemeinen und Softwareentwicklung im Speziellen zu fördern. Der Verein ist unter anderem Trägerorganisation des CoderDojo Linz, einem kostenlosen Programmierclub für Kinder und Jugendliche. Neben dem CoderDojo veranstaltet der Coding Club Linz regelmäßig kostenlose Konferenzen und Meetups wie zum Beispiel das jährliche Global Azure Austria-Event sowie das Rust Meetup Linz.
Coding Club Linz e.</description></item><item><title>cubido</title><link>https://globalazure.at/sponsors/cubido/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/cubido/</guid><description>ACP CUBIDO ist Spezialist für die Optimierung und Automatisierung von Geschäftsprozessen, der Entwicklung von individuellen Softwarelösungen sowie Industrial IoT und Data Management. Mit dem Einsatz innovativer Technologien wie Künstliche Intelligenz, Machine Learning und Data Science unterstützt ACP CUBIDO ihre Kunden bei der Erfassung, Analyse und Aufbereitung von Daten jeglicher Art. So können wertvolle Informationen aus Unternehmensdaten gewonnen werden, um nachhaltige Kosteneinsparungen, Produktivitäts- oder Qualitätssteigerungen zu erreichen.
Seit 2005 sind wir erfolgreich für mittlere und große Unternehmen im deutschsprachigen Raum tätig.</description></item><item><title>Dynatrace</title><link>https://globalazure.at/sponsors/dynatrace/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/dynatrace/</guid><description>Founded in 2005 in Linz, Austria, Dynatrace is the world market leader in software intelligence. On the way to the autonomous, self-healing, and self-protecting cloud, Dynatrace supports the largest companies in the world with AI-driven, answer-based automation to create perfect digital solutions. Millions of people benefit from this in the age of digitalization: when banking, traveling, shopping, working on the go, or in the health sector. The technological and creative heart of software development at Dynatrace beats in Europe: Linz is the company’s global engineering headquarters with additional engineering locations in Hagenberg, Graz, Klagenfurt, Vienna, Innsbruck, Barcelona, Gdansk, Tallinn, and Detroit.</description></item><item><title>Microsoft</title><link>https://globalazure.at/sponsors/microsoft/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/microsoft/</guid><description>Microsoft ist das führende Unternehmen für Plattformen und Produktivität für die “mobile first, cloud first”-Welt.
Seit 1991 ist Microsoft mit einer Niederlassung in Wien vertreten und beschäftigt rund 330 Mitarbeiter*innen. Das Ziel ist, gemeinsam mit mehr als 4.000 heimischen Partnerunternehmen, Menschen und Unternehmen zu ermöglichen, durch Software ihr volles Potenzial auszuschöpfen.
Mit der Ankündigung des ersten Rechenzentrums in Österreich baut Microsoft seine Cloud-Region weiter aus und fördert damit Innovation und Wachstum.</description></item><item><title>time cockpit</title><link>https://globalazure.at/sponsors/timecockpit/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/timecockpit/</guid><description>Time cockpit ist eine Projektzeiterfassung für Knowledge Worker. Grafischer Zeitbuchungskalender, automatische Tätigkeitsaufzeichnung über Signal Tracker, umfassende Erweiterbarkeit und Anpassbarkeit inkl. Web APIs, volle Offlinefähigkeit und einfachste Verwendung durch SaaS machen es zur optimalen Lösung speziell im IT-Umfeld.
software architects gmbh
Kornstraße 7A
A-4060 Leonding
www.timecockpit.com</description></item></channel></rss>