<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Sponsors on Global Azure Austria 2023</title><link>https://globalazure.at/sponsors/</link><description>Recent content in Sponsors on Global Azure Austria 2023</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://globalazure.at/sponsors/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>atwork</title><link>https://globalazure.at/sponsors/atwork/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/atwork/</guid><description>atwork develops business solutions to meet the growing application of Internet technologies in business processes, including Microsoft 365 and Microsoft Azure. We specialize in consulting and developing lines of business apps, cloud computing workloads and web solutions. The atwork team is a reliable and competent partner for the implementation of IT solutions. We are always looking for new colleagues to help us support our customers in cloud technologies! We are always looking for new dedicated colleagues to help us support our customers in cloud technologies!</description></item><item><title>Coding Club Linz e.V.</title><link>https://globalazure.at/sponsors/coding-club-linz/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/coding-club-linz/</guid><description>Der Coding Club Linz e.V. ist ein gemeinnütziger Verein mit dem Ziel, die Kenntnisse der Allgemeinheit über Computer im Allgemeinen und Softwareentwicklung im Speziellen zu fördern. Der Verein ist unter anderem Trägerorganisation des CoderDojo Linz, einem kostenlosen Programmierclub für Kinder und Jugendliche. Neben dem CoderDojo veranstaltet der Coding Club Linz regelmäßig kostenlose Konferenzen und Meetups wie zum Beispiel das jährliche Global Azure Austria-Event sowie das Rust Meetup Linz.
Coding Club Linz e.</description></item><item><title>cubido</title><link>https://globalazure.at/sponsors/cubido/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/cubido/</guid><description>Wir kombinieren jahrelange Erfahrung mit neuen, innovativen Ideen. Seit 15 Jahren sind wir erfolgreich für mittlere und große Unternehmen im deutschsprachigen Raum in den Bereichen Analytics und Development tätig.
Im Bereich Development setzen wir auf die Entwicklung von individuellen, hochspezialisierten Lösungen. Hierzu werden erprobte Standardkomponenten um projektspezifische Funktionen erweitert, sodass am Ende eine Lösung entsteht, die sich an den Unternehmensprozess des Kunden anpasst und nicht umgekehrt. So werden höchste Benutzerfreundlichkeit und eine nahtlose Anbindung an vorhandene Systeme gewährleistet.</description></item><item><title>Microsoft</title><link>https://globalazure.at/sponsors/microsoft/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/microsoft/</guid><description>Microsoft ist das führende Unternehmen für Plattformen und Produktivität für die “mobile first, cloud first”-Welt.
Seit 1991 ist Microsoft mit einer Niederlassung in Wien vertreten und beschäftigt rund 330 Mitarbeiter*innen. Das Ziel ist, gemeinsam mit mehr als 4.000 heimischen Partnerunternehmen, Menschen und Unternehmen zu ermöglichen, durch Software ihr volles Potenzial auszuschöpfen.
Mit der Ankündigung des ersten Rechenzentrums in Österreich baut Microsoft seine Cloud-Region weiter aus und fördert damit Innovation und Wachstum.</description></item><item><title>Sprecher Automation</title><link>https://globalazure.at/sponsors/sprecher/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/sprecher/</guid><description>Sprecher Automation ist Hersteller und Anbieter von Produkten und Lösungen für Energieversorgung und Prozessautomatisierung. Wir machen kritische Infrastrukturen sicherer und optimieren komplexe Energie- und Industrieprozesse. Unsere Kundinnen und Kunden aus den Bereichen Energieversorgung, Industrie und Infrastruktur erwarten höchstes Niveau punkto Qualität, Verfügbarkeit und Sicherheit – Ansprüche, die wir natürlich auch an uns selbst stellen. Unsere Mitarbeiter:innen sind die Basis unseres Erfolgs. Sie entwickeln, produzieren, montieren und bedienen Lösungen und Produkte für die Anlagen unserer (inter-)nationalen Kunden.</description></item><item><title>time cockpit</title><link>https://globalazure.at/sponsors/timecockpit/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://globalazure.at/sponsors/timecockpit/</guid><description>Time cockpit ist eine Projektzeiterfassung für Knowledge Worker. Grafischer Zeitbuchungskalender, automatische Tätigkeitsaufzeichnung über Signal Tracker, umfassende Erweiterbarkeit und Anpassbarkeit inkl. Web APIs, volle Offlinefähigkeit und einfachste Verwendung durch SaaS machen es zur optimalen Lösung speziell im IT-Umfeld.
software architects gmbh
Kornstraße 7A
A-4060 Leonding
www.timecockpit.com</description></item></channel></rss>